賓科快入

本人遺失工作證，請申請報發，謝謝。

旗左

條撚樣次次叫佢速入都好慢

垃圾嚟

Ok

hi

好似你咁唔洗做咩

哩期豆蛇喺高登波台好搶口

今日你工場開晏就

都冇人

佢幾時返來

做左山寨王唔翻啦

我係高登旗咗你

你龜黎

你低級會員